聖誕節 祝天下獌狗賤種蝗 老母日日有客接 老豆生癌死唔去

恭喜恭喜

樓主全家出街比車撞死

反彈